入境處主任 io 2020

啱啱見到有請人
2020fg 名已報
但8月先fitness test
而家都唔知揾咩工翻好
有冇巴絲都報咗名？

做狗不了

好黃

底褲尿積最黃

準備好扮藍未

面試會唔會問你
如果見到有示威者破壞香港 如果你係隔離 你會點做
想知點答

：關我撚事咩 我做入境架咋 咪行開d囉